有冇人覺得讀econ好濕鳩?

要先明白個道理，至會睇得明本書寫乜

夾硬讀又唔會明
明咗又冇須要讀

係港大讀econ=爛grade
未入黎前好有興趣 入左黎就屌住讀

當年有張五常